[突發]尖東站連儂牆被毀！！！！！！！

一入隧道見到條臭化閪急急腳走人一望就見成個連儂牆畀人搣撚晒得返何妖條撚樣追上去見到條女鬼鬼鼠鼠，仲著埋啲支那粉紅衫 問佢做乜尻又唔撚識聽廣東話跟多佢兩步就心虛跑走。如果唔係前面兩籠狗，真係打撚死你條臭化閪

拆一貼十，大家識做啦

Push

動感大媽

飛毛腿?

聽曰行街經過嘅兄弟

［超緊急］全部同我入嚟！去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責！

跑住影唔撚到條撚樣真係正宗支那樣好撚柒

推

聽日行過嘅巴絲幫下手

屌你老母支那狗

我都唔撚明D大陸喱
點解見到連儂牆,文宣野就要撕走哂佢
佢地眼中既暴徒好似都無話出黎搞藍絲D標語

香港既事關你地撚事咩

撕一貼萬！

講真你有咩想講，咪貼出嚟，我就一定唔會認真回應自己冇言論自由，其他人都唔可以有

隻手指腫撚到 肯定成日撩梅毒閪

其實尖沙咀真係好有用，好多大陸人同遊客會認真睇

每日都會去貼

原來係自由行既大媽閪，又稱自由閪……

師兄聽日幫手貼下

撕一貼十，大媽閪放長雙眼睇嘢啦！